Un père est âgé de 52 ans. Ses deux filles ont 24 et 18 ans. Dans combien d'années l'âge du père sera-t-il égal à la somme de l'âge de ses deux filles ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 6
  \item 10
  \item 5
  \item 4
  \item 11
  \end{enumerate}
\end{multicols}